認真問題想唔想泛民大黨"民主黨"滅黨？"Change"

認真問題想唔想泛民大黨"民主黨"
滅黨？
"Change"

想=☑
唔想=❎

依家開始有種諗法：倒轉想想, 會唔會民主黨根本係同共產黨同一伙? 好值得深究一下!

何以見得？

預期想民主黨滅黨，不如槍口一致對外屌親中建制賣港仲好過啦